[突發]有十幾個手足被送中

推

大陸係咪唔會移交俾返香港處理？

我諗唔會啦

今次真係堅送中

逃犯條例係雙向架，但已經被推翻，唔可以引導返香港，只可以送秦城或新疆

推呀

推上熱門比班議員關注咗先呀

點解呢個時候走？

Up

屌，條路去邊？台？

呢個時候買來回英國機票唔會好d？

唔見咗 #26

【至少十名香港示威者潜逃台湾失败 正被广东公安扣押】

中国海警微博于8月26日发出公告，8月23日9时许，广东省海警在香港东南水域对出的中国水域，截获一艘涉嫌非法越境船只，抓获 “李某某、邓某某等十名涉嫌非法越境人员。”
本台记者向多方面消息查证，船上有12名香港年青人，当时他们正前往台湾，而广东海警所说的 “李某某”，就是参与过反送中运动的李宇轩，其余被拘捕的都参与过反送中运动，部分人早前在香港被拘捕后正在保释候审。当时他们正乘坐快艇前往台湾。
该批香港青年目前均被中国海警扣押，中国公安仍调查中。根据大陆刑法，公安局可以以刑事责任对偷渡者进行立案追责，偷渡者判处一年以下有期徒刑，之后才会遣返香港。
李宇轩是“香港故事”成员，在8月10日香港警务处国安处人员拘捕壹传媒创办人黎智英父子及壹传媒高层同一天，李宇轩亦被正式拘捕，之后获准保释外出。
香港《明报》8月11 日报导，《苹果日报》记者为“反送中”示威者申请基金最后获批，当中部分人已经离港。警方亦指出，香港有人运作组织，目的是“要求外国或部分国际组织制裁香港”，有传媒引消息指该组织为去年起运作的“我要揽炒”团队。“揽炒团队”在11 日在网上发表声明，指团队资金“长期妥善放在外国银行”，团队将继续组织、支援世界各地反击行动。

#反送中

屌 係咪有人報串

Fc咗未

點解會宜家走

邊個話係手足

手足屋企人要保護好自己

原來已過曬時機

跟本無任何證據話係手足

走私都未定，後生就一定係反中共同無黑社會咩

當初有post 開東沙果陣應該已經見光哂
就算你贏到香港水警
出面仲係中國海軍地頭

笑乜撚嘢
屌你老母

Push

我屌你老母呀

幾時走有乜撚分別呀
下星期班水警就唔係到呀?
講野無撚腦

睇地圖個位係

推啊屌

仆街

Why that route....?
Oh well...

睇source la冚家鏟

仆街五毛去死啦

不嬲都係膽博膽

真送中了

唔撚係掛

我都唸唔到點算

可能收咗passport

應該有鬼

大嬲可以送過來香港 年年都有

原來尋日搞林卓廷係cum呢單

自己返既話就抵死啦
唔好一黎就假設佢地被送中先得唔得

俾佢哋捉到仲慘過係香港坐監

一定要經支那？

推啊

偷渡去台灣咋大佬

其實咁大件事
點解唔即刻搵區議員同搵傳媒
屌你搵律師托柒咩，黃定藍佢地都未知啦大佬

支那果邊開咗名

source呢

Sor冇睇pin

其實班支那公安同黑警一早實守住個度

Diu...

push

你屌你老母個臭化閪呀！你老母俾狗屌緊呀！

佢哋一定會係去台灣嘅位係咁巡

李宇軒係用國安法拉㗎喎，實睇到佢實喇，點走？

收左passport用正路方式走唔到 上左機都可以捉番你落黎 要真係起飛果下先安全

依家連偏方都俾人封埋 有事除左去領事館求救 都真係冇曬辦法 留低遲早都係俾人捉

唔知有咩幫到

推

哇diu好l大鑊

我都覺得好流 , 等啲殘體 source

之前都有新聞講啦
都係博下

搵快必

睇pin啦盲毛

咪係咪都手足左先啦，保持關注

RFA係美國架wor

DLLM

水路冇水軍開路
係中國海域簡直係滴水不漏

走私肉類上中國再去金門可能機會率大少少

我諗唔好期望

其實單野好嚴重 意味住依家落曬閘咁制

pin 左啦 入面人名都有 你睇左未

其實你覺唔覺自己呢啲點解點解好撚煩

喺香港畀人拉

點解唔走呀

走佬時畀人拉

點解而家走

你想點吖？

我成日覺得啲大人物俾人高調拉係為左spin走呢啲新聞
下次再見到有議員或者黃店老細俾人拉要多啲留言個排有冇其他手足大量消失

你心入面一早有答案

個source係美國媒體來wor

個人名唔係中國官方講只係小道消， 呢d算fc?

依家係偷渡去台灣俾人捉到

佢地係香港靜靜雞拉完送中
再屈佢地偷渡都得啦

咁你自己上去大陸親身FC ok?

轉繁體啦屌
睇到眼盲

【至少十名香港示威者潛逃台灣失敗 正被廣東公安扣押】

中國海警微博於8月26日發出公告，8月23日9時許，廣東省海警在香港東南水域對出的中國水域，截獲一艘涉嫌非法越境船隻，抓獲“李某某、鄧 某某等十名涉嫌非法越境人員。”
本台記者向多方面消息查證，船上有12名香港年青人，當時他們正前往台灣，而廣東海警所說的“李某某”，就是參與過反送中運動的李宇軒，其餘被拘捕的 都參與過反送中運動，部分人早前在香港被拘捕後正在保釋候審。 當時他們正乘坐快艇前往台灣。
該批香港青年目前均被中國海警扣押，中國公安仍調查中。 根據大陸刑法，公安局可以以刑事責任對偷渡者進行立案追責，偷渡者判處一年以下有期徒刑，之後才會遣返香港。
李宇軒是“香港故事”成員，在8月10日香港警務處國安處人員拘捕壹傳媒創辦人黎智英父子及壹傳媒高層同一天，李宇軒亦被正式拘捕，之後獲准保釋外出。
香港《明報》8月11 日報導，《蘋果日報》記者為“反送中”示威者申請基金最後獲批，當中部分人已經離港。 警方亦指出，香港有人運作組織，目的是“要求外國或部分國際組織製裁香港”，有傳媒引消息指該組織為去年起運作的“我要攬炒”團隊。 “攬炒團隊”在11 日在網上發表聲明，指團隊資金“長期妥善放在外國銀行”，團隊將繼續組織、支援世界各地反擊行動。

#反送中

著草比人周到唔=送中hawa 定有情報顯示係真係比人夾上艇送先

Dun blame the victim

佢自己有衡量過既 有得早走唔通唔走咩 唔成功都唔關佢事

sor

被走佬唔得嘅

自由時報啱啱報咗

gg ，女被公安姦，男被殺

“要求外國或部分國際組織制裁香港”

撚有
要求制裁支共咋嘛
冇要求制裁香港

睇嚟係真架

612

自由亞洲電台指，中国海警於微博帖文所指涉嫌非法越境的「李某某」為「香港故事」成員李宇軒。

李宇軒於8月10日被国安處人員拘捕，隨後獲保釋。

Source

#新聞

老老實實 要諗盡方法返黎香港受....

有狗吠啫

d字眼執下啦
未審先判,潛咩逃

Pushhhh

推！

你講你老母同你老豆？

真係李宇軒？有冇識佢既人證明下

五毛開工?

唔可以比佢地消失。。

點救

哇屌咁樣斷正真係仆得街...

講事實，都要俾你屌
唔通你expect啲公安會請佢地飲個茶，食個包咩

非法越境有咩好講

如果真都幾撚大獲 出公海 點解會比大陸水警拉嫁

pr公司又放假料

阻住哂我哋幫人俾like

最慘係告埋佢地分裂蟈家

我話撚知啲手足點死
我淨係知釘死721 警政黑聯合恐怖主義已經夠挫死呢個政權
PR 公司 拉

得RFA一個source, 有待證實

起碼等香港記者打去俾本人/佢既律師問下先, 而家都唔知係走私定係手足著草

幫推

從水路去台灣失手？

水路著草睇落仲高危過就咁香港被捕等判

請記抵係呢個post講呢單係流料嘅人

手足

佢地個source 真唔真架

Btw 過兩日睇下有無人上水就知

一定要推咗呢個先

點證明係手足

手足就唔使理
冇前線手足你地班冷氣軍師咩都唔係

凶多吉少

推一推先

傻的嗎！喺香港坐點都好過喺大陸坐啊，而且唔係講過齊上齊落咩

推 恭喜香港警察令國際重溫煲大721事件 成功指鹿為馬 - 分享自 LIHKG 討論區

岩 新聞雖然係官方水警微博講 但佢地都係講捉到有人著草 無講邊個
話李某某係李宇軒既自由時報都係向不知名記者求証
有待fc

都要推左先 係真既話都幾大鑊 海路都封埋

你含撚啦冚家剷

自由亞洲普通話：至少十名反送中示威者逃亡台灣失敗

結果係咁咪姐完全冇機會走出香港

馬後炮邊個唔識

唔係等等先, 如果係手足點會搭大飛番中國走難
要走難都搭飛機去外國啦

話就係呀？拉

終於有媒體報

點解你咁on9

香港既手足咪理到
捉左番去劏腎個班你點fc?
就算係又點? 同美國講搵隊seal 去救?
到最後咪又係比外交部撚

推推推

先唔知係咪被送中定著草失敗啦

但我記得以前講71刺狗即晚坐飛機走比人拉果單
連登好多人講到坐大飛走 好容易唔會有事

比人收咗護照
你點正常出關
俾少少常識好喎

理論上，偷渡唔係應該引導返香港?支那唔應該拘留
唉，不過同支那講法律講法治

係咪有人通風報信？

要關注下

坐大飛以d偏門野唔識人邊度做到

冇護照點搭飛機啊

推 希望手足無事

係連登班仆街on9 個個都話坐大機走我係狗見到都係果邊等啦屌佢老母 講起都扯火

早在六月講明
今次賭輸左

事實上好多人都係咁走
今次唔好彩比人捉咗咁解

似係撞正軍演
比radar trace到

走佬都要講運氣

「我要抗爭」

點樣抗？

「唔知，總之我好撚鐘意香港，一齊抗爭！」

捉撚左喇，仲抗？

「搵律師幫手！搵外國聲援！國際線！」

捉左翻大陸喇，點搵律師呀？

如果著草無風險就唔會叫著草喇

天真，水狗見到你著草就梗係即報支那出手送中啦，慳水慳力仲要有最大效果

關唔關演習事

偷越國邊境罪

真送中就唔會報上去啦
唔好做多咗啦
成日放依啲fake news出嚟
只會另對家有更多嘢笑
點樣捉咗仲可以有證據話係香港人？
唔通中共有你內鬼？
如果係手足家屬爆料
點解唔搵蘋果搵你？

利申：非5毛

DLLM 推

國安特登放手足出香港海域入公海先捉 狗撚到

希望炒車啊 保持警惕

睇番天文台，呢幾日南海天氣差，佢地應該係估計班支那狗唔會重兵守住

呢個真 我諗對家真係捉到啲"出名"既手足 一定搞到大一大攞尾彩
不過都唔希望真係有手足衰左

情況唔樂觀
分分鐘⋯
唉

坐大飛去邊?

人地都會睇曬個海域啦
唔一定有報串

做得果行都係靠賣人頭搵食架啦

點解唔去大使館

根據大陸刑法，公安局可以以刑事責任對偷渡者進行立案追責，偷渡者判處一年以下有期徒刑，之後才會遣返香港。

RIP

香港以外嘅所有海域都係鬼國

諗住去到台灣坐都唔洗坐吖嘛

好嬲手足

你真係on9唔知你有無留意 呢幾個月跟本食唔到沙律咁濟

點解要潛逃？

咩叫沙律

唉

走私雞嚟

仆街了

GG

船家出賣?? 公海都捉到

點樣被

國安法根本告唔入香港故事條友 又唔係爆/火魔 明知尻拉同埋都保左出黎啦 唉 愚不可及

用國安法拉嘅 就算比你保釋 班狗都會搵狗仔隊跟實啦吓話

你以為過到去會好得過喺香港。而家唔係用正常途徑去台灣啊，去到又點生存啊，唔經正常途徑你估台灣會比你政治庇護咩，到時咪又係遣返，做事前都唔思前想後，搞到比大陸捉到，咪重衰過唔着早

你睇下條路線先，勁撚長
直頭係 中國海邊撚住行

唉屌

隻船邊個國家註冊？

你肯定佢哋喺公海

你都戇撚鳩，一出左蒲台島以南已經係中國水域。
香港東南西北都係俾中國領土包住，唔經中國可以去邊？

Cls仲同港共講法治 唔覺得走佬有咩問題

點解唔搭飛機

呢鋪真係仆街陷家產

即刻快快手Ig Po幾張文宣先手足

件事要搞大佢，有幾大搞幾大，如果唔係好易被消失。

所以我咪話經中國囉
你做乜鳩？

收撚左passport 點搭飛機呀戇鳩

主動送中

有冇睇pin
李宇軒係保釋緊 passport一早收左
淨低果班都好大機會係保釋緊手足

經水路走真係撞彩數，冇被人發現

你真膠定假膠
自投羅網？

其實要走真係唔易 佢有心加多巡已經好難搵到機會

點解會被人捉到咁蠢

匿入行李箱上飛機可唔可行？

Need double confirm

..........

你有冇搭過飛機

佢哋有送過犯返香港，所以當初修例嗰陣支那先打哂飛機話每年引渡唔知幾多個犯俾香港點解反之就唔得

唉我屌

一定可行

唉 問題係risk-reward 風險回報
上年或者走到 但而家南海/台海日日軍演 成嗰海都係 根本風險太高
香港有美國睇住 點都安全過出海

Pushhhhh

其實水路向南面行會好d

走佬冇問題，不過真係搏囉
我都想所有手足走到

似係俾洗頭艇條友報串
個海咁大，點會咁易捉一條艇。

每架船都有AIS, 佢有心捉真係唔難

比國安法捉完有名有姓既人會無狗&國安24小時跟咩
就算跟甩左都好明顯知要做咩事啦
呢個時勢會有幾多船出港
雷達一掃就知
逐隻船check都得啦
隨時係特登等隻船出左香港先做野

食兩家茶禮有可能
其實冇比件救生衣迫佢地跳落海 報左出黎巳係萬幸 唉

有雷達既船
10海哩以內既物體
會比雷達掃到

再加埋AIS系統
已經知係咩船咁濟
你行唔到40knot 唔好諗住可以走甩大陸船既追擊

比人跟 比人捕住個位

點要咁對香港人

仆街

如果知道係手足架話
應該唔止用偷渡法，直頭會用中国国安法處理…
當然唔希望班手足有事

推呀！！！

舊時犯左法就話仲可以潛去台灣，
而家犯法後保釋左出黎都被國安24小時跟住。
只可以一世留係香港等被判刑。

屌又係呢啲問題 真係費事再同文盲解釋

屌

查左sea map, suppose 已經出左中國海域少少，不過佢要截你你冇得走

其實最安全就係去領事館，你一走出公海形同送中

我真係唔想笑

人地保釋緊呀，點出境呀

偷渡點解係公安拉

理性咁講，
被國安法控告緊既手足，
唔好諗住有機會潛逃啦。
唔好當人地個國安處係流。
相反，未被拘捕既手足，
如果驚既話，趁早去外國。

所以你明白點解港共唔想疫情完

要出左公海先呀

因為去撚左中國境內

海盜公海非法綁架市民

有期徒刑係咪指監禁？

差幾多先出到公海?

...
好似好撚叻咁
但係...

屌 冇諗過會俾公安拉？

唔撚係掛 推

到時生存唔到先再算啦但你起碼成功着陸先啦，最慘係而家着陸唔到呀嘛

如果比佢哋成功登島
東沙島變香港

有線confirm左

可能香港海關，水警專登放到佢地出中國海域先dup

要睇台灣肯唔肯比香港人係東沙島建特區
咁就好似simcity咁先填中間海後發展

屌，直接送撚左中

喺上面俾人打埋把都得

On9?

中計

天羅地網，等死

中國海警截獲十多名偷渡者
有線消息：包括涉違國安法被補的李宇軒 及涉反修例示威爆炸品案人士

有冇link?

應該唔會打靶

會慢慢折磨, 勞教, 洗腦

尊重

實酷刑

老虎椅

唔知報唔報到平安...

藍絲黎架
五咩毛

呢家水路block左，要走就要靠陸路

是撚但啦，一望就知呢條友撚短，現實係廢閪。
肥寶貝？你條女個肥閪都唔撚知比幾多條友屌撚過，屌到鬆撚哂先比你條毒撚玩。

冇搭過飛機

其實得㗎,不過上左之後好快要落返嚟

擺住先

有分別？

就算搭飛機，飛機喺中國空域，佢都有叫你部飛機降落

屌你老母

偷渡「返」支那？

屌 仆街有無咁撚唔好彩呀

這個就是重點，而家變陰公

用快艇凌晨時間高速突然經過呢度
係雷達睇係非常顯眼

關唔關南海事？ 係咪呢期局勢升溫 中共戒備森嚴左

點知佢哋有參與示威？

呢幾日老解係附近演習
要揀都唔係呢日啦係咪呀

立場都報埋

用google map睇個位仲係相當近岸
有可能係狗隊trace到再通知支那截

洗撚有鬼，香港大把特工啦，重點跟蹤呢班人就得

日日都有情況架啦 如果下星期就捉哂佢地 唔俾保釋 咪有人問點解唔早D走

香港人 鳩縮！

點解唔坐飛機

噗天才

軍師不嬲都結果論
咁先顯得自己夠醒，其他都係戇鳩送頭

識野，咁先可以直送中

香港99%冇得走
飛機唔駛講
陸路就送中
得番海路仲可以賭下
但幾個月前都吹哂風
海路都查得好實
好難偷雞
仲未計呢一個月既南海軍事危機
佢地呢班人賭緊個1%機會
好似當年柏林圍牆咁

點算

哎呀真係慘希望佢唔會自殺

Confirmed

唔知有無人成功過

但唔好太冷氣軍師

水路毫無疑問係被告手足
唯一出路

陸路 唔好諗
空路 都無可能 出境都出唔到
隨非你搵到直昇機 強行運人走

海關放 等中國公安拉

嘩......仆街，今次死梗

其實有lotr走到既
如果已經踢保過d只能坐大飛去東沙島

隻船如果無裝任何野呢啲app都睇到？

你錯哂地方，應該係東南邊先係，佢地係想飛去東沙群島

仲未有人contact到李宇軒報平安？

如果夠多香港人去東沙島,台灣可能肯

如果係你咁智商就唔使咁煩
直接拎白卡傍身就得

去咁遠真係拎條命賭

見到呢個post的留言
成班人問點解咁on9經水路

點解唔經陸路 經空路
陸路同空路 過關都已經過唔到

水路起碼可以賭下

有今日咁嘅下場 無知嘅連登仔要負全責
之前手足搭飛機走 差一步走到 最後俾人捉左
連登仔係咁笑人做咩唔搭大飛走
而家搭大飛走 即刻送中

日日咁多人偷渡 你以為中國政府真係唔知邊啲船家做緊生意?
一早落晒Order 見到香港人想走就要通報
如果唔係以後唔洗再係到做生意
你估船家真係深黃
定係你覺得船家會賺你個小小錢去賭佢成盤生意?

連登冷氣軍師 信一成都死 害死手足後就上網打句好嬲

咪傻啦 過到去台灣就有辦法啦 唔通台灣公開同人講偷渡去都會照接收咩 一定大把地下渠道幫手架

咁奇怪
我跟佢樓主新聞座標去搵

AIS睇唔到
但船上雷達會掃得好清楚

係114唔係113

太多低能兒 救命

再係咁要集資買潛艇

仲有人問埋入gip得唔得
連登幾時變到咁低質

Ching 座標好似錯左，係114唔係113

即係非法在南海行使主權啦? 開波

送返黎都已經唔係果個人 好似啲新疆片咁

真係痴撚線有大使館唔去走去搭飛機搭船

入去住一世？

唔係話就算落咗地，只要响架機都可以原機捉你返去？

馬後炮姐

中共畫九段線畫到去新加坡呀

國安法高調拉果d點會無人跟緊

呢張遲下比人改做香港人

中大email 都比人跟喇 何況佢地

Map search過

蒲台島 至 東沙群島 既距離，好撚遠

Thx 跟正返

一堆船係果度

洗頭艇
未聽過?

好過博個都唔知有冇嘅1%囉...

條艇都幾大，坐到19個人。
呢張相對d後生仔好侮辱性

去領事館安全好多

領事館從來唔安全
睇下阿桑奇未知

有關香港人被送中一事！

一早講咗 無人信

結論就係李字軒被國安跟緊，
結果成船人被人拉哂。

就算到公海，好似話都有權捉你？

就算過唔過國安法都會咁做

未來港共一趕台灣領事走>港澳條例大改>夠多香港人逃走台灣>有機會比東沙/台灣香港人住

成班友都唔知有冇睇過飛虎出征

今朝有個post都有講

呢期支那係南海日撚日MON到實都敢去挑機....

台灣可能比香港人係東沙島建特區

被偷渡？

鄧某某係邊個？？

根本立咗國安法，港共政府就預計咗香港會有人著草台灣。一早已經安排好唒。分分鐘香港水狗放軟手腳，唔會係香港水域截停你，但會通知中國海巡，等中國截你，乾手淨腳。

唔好講特區啦 去台北南 住下都好 特區太ff

屌...

咁可以點？
香港人有咩幫到佢？

其實我覺得係..
不過呢啲係手足個人意願
唉

冇野幫到
坐就坐硬
係睇坐幾多

走既人都預左冒險
坐完出黎可以點幫佢地？

實係比人督灰啦

走佬就係個人選擇
流亡講緊係一世
坐既話
出到來係黃圈搵下工都未嘗不可

坐完出得返？

出返黎香港變成點都未知啦
已成CONDOM

無左青春
出到黎都係黃圈番下工
搵皮幾野......

係香港坐監咪好，
今次賭輸左，
冇啦啦變左返大陸坐監，
死左都冇人知。

黃圈坐完幾年
香港都唔再係香港啦
仲黃圈

你首先要假設佢坐完仲有黃圈呢個concept

香港都無埋 仲黃圈

一箱箱錢比蘋果
政治迫害手足就黃圈番下工

呢次真係仆街...................

唔知有咩幫到，推咗先

麻煩了
坐一年
一定俾大陸獄卒折磨

自己送中

好心痛，真係好心痛

一個李宇軒累全船

應該送返去香港 唔係隻Pk鄧唔會係水狗總部開記招

點算呀

唉...

仲有美國領事館職員比人打

黃乜鳩圈
個個移民
狗屎垃圾都走

屌你咩

點解要做逃兵？

我好嬲添

秦城？你就想。秦城係專俾落馬貪官嘅豪華監獄好冇

根本唔應該水路

到時批鬥自己人都批死晒啦

去台灣打國際線

係
應該踩單車走

點解唔一早走

而家時世香港用水路根本冇得諗

係，無護照搭飛機去臺灣

咁樣駁好好笑？

放心
你嘅存在肯定仲好笑
咁都講得出

應該可以，用 40 寸 gip 就得

有咩高見? CS高手

咁熱遊船河都拉

其實係未真係好多人移？
自己識咁多人，都未聽過。

點解可以咁撚多蠢人
成班晉惠帝

南海一刷槍走火，香港變東柏林

你都戇鳩 而家南海一帶咁風頭火勢加埋支那明知國安法實有人著草仲唔睇到實個海？
香港坐山板去邊？台灣有幾撚遠？
手足咁畀我捉我勁心痛但佢明知咁係死路一條我真係唔知點反應
港共班海狗見到你出海仲唔通知支那慢慢坐喺喥等睇送中？

有一年鬧了饑荒，沒有糧食吃的百姓扒樹皮，吃草根，更有甚者為了填飽肚子去吃觀音土而被活活脹死。

消息一次層層上報到了皇帝這裏，皇帝是個善良的人，在得知這種消息後很是為他的百姓們擔憂。

苦思冥想後對着身邊的人問道：「百姓無粟米充飢，何不食肉糜？」

咁你要我要點答
黃圈其中一個功用就係幫返呢啲手足
你都假設香港變左北韓
咁講咩都冇意義

除左蠢仲可以點形容呢件悲劇

係，明明應該掘地道去台灣。畀人拉嗰啲都戇鳩，抵撚死

rip

係自願送中，

樓上成班人講咩到時香港都冇左黃圈
又話得過皮幾野
咁事實就係咁
一係就做港豬一係有條件咪走囉
之前大把大好前途手足拉左告緊隨時坐
咩職業都有
咁你想點幫？
佢地出返來你每個月課金養人地？

通常成日口講提住嗰啲最後都係冇本事走。

唔到走頭無路都唔會咁搏啦冷氣軍師...有得正常咁走都去左uk la

係 好撚蠢 應該要學識瞬間移動

呢度有一段時間有人係咁吹， 而且當中有啲地理知識同埋 其他知識係零， 不過呢度有唔少心智可能未成熟嘅人睇咗會覺得以為真係。

每次見親佢地呢種離地智者就想笑

係絕望中搵一線希望
至少係香港坐會好過大陸

再推

加上中國班老解軍演緊 擺撚哂架餐一定掃到

人地都冇走到

就咁一樣野，去到做咩工，已經最大問題。唔明點解啲人咁勁，可以話走就走。

學當年對付張子強的方式
香港專登放佢地走,跟著就向中國報串,然後拉佢地和直接送中

要推畀全世界睇到呀

坐大飛要3,4日先去到台灣
有可能嗎？

大陸受完返香港再受再送返大陸再放返香港

咁就十幾 廿年 手足

唔好用各連登仔言論代表我
佢哋決定咁做有佢考量 但就我而言我覺得係不智

有把握有本事走嘅多數係唔會講咁多嘢， 因為佢哋已經大多一早安排好曬後路，又或者已經具備一定條件，冇騰過。

點可能用水路走

哩幾日台海演習

咪係 收錢出船個班友唔睇新聞？
老解流還流 但裝備撚擺得出黎都有啲用

我好明顯係串緊樓上話唔應該走水路好唔好

佢地搵到工？

如果唔係怕搵唔到工／怕比人歧視，我都想移。

細個已經唔想住香港

去到再搵lor 可以點機會隨時多過香港

要平安番到落黎

真心移民邊會同人講，去到真係要走前一個月先會同人宣布食 farewell dinner ，冇錢移民果啲先會日日叫春話移民，移左幾年都移唔到

樓上啲軍師可唔可以收撚下把臭口
有冇諗過被送中手足屋企人/朋友見到你地啲偉論有咩感受？你地根本冇人幫到佢地佢地想試下自救唔撚到班垃圾評論
啲講應該坐完出黎打黃圈工嘅收皮啦走又屌唔走又屌

RFA已經講左
新版“黃雀行動”告終】
【多條逃亡路線均已堵死】
安排返送中抗爭者偷渡到台灣其實已經進行了一段時間，據自由亞洲電台記者從多方面獲得的可靠消息，早於今年七月份，已有兩批年青抗爭者坐船逃到台灣。
在七月有兩批抗爭者逃亡，第一批十多名抗爭者坐船從香港出發，直接到高雄。
另一批抗爭者坐另一艘船到離香港300公里屬於台灣控制的東沙島，然後再獲安排送到台灣。
至於這次逃亡失敗的路線，是由香港直接到台灣屏東，據了解，原本在屏東接應的人士，週日晚上十點跟船隻失去聯絡。
有協助港人的組織表示，相信安排香港抗爭者偷渡到台灣的路線已經被堵死，沒有人再敢參與這條逃亡路線。
另外，過去一個月，香港水域附近氣氛異常緊張，不時看到有中國武裝艦隻巡邏。

去台灣啲路線死曬
支那係係曬去台灣路線巡邏

我話緊樓上

真係拉到李宇軒會好撚大獲

一係一早走 一係就咪鬼走

推...

會唔會一直有人跟縱緊佢地 所以知

佢係李宗澤，唔係李宇軒

【Now新聞台】廣東省海警周日在香港東南海域截獲一艘非法越境快艇，拘捕十多人。消息指，被捕的十二人，包括早前涉嫌違反港區國安法被捕的李宇軒，所有被捕人士現時在廣東被扣查。

根據中國海警的微博，在粵港東南海面內地管轄的海域查獲的快艇，抓獲包括姓李及姓鄧，涉嫌非法越境人員一共十多人，案件正在進一步偵辦中。

消息指，在周日早上艘快艇由西貢布袋澳出發，去到香港海域以外的果洲群島對開海面，被中國海警截獲，十二名被捕人士現時在廣東被扣查。

被截獲的人包括「香港故事」成員李宇軒，他在本月十日被本港警方國安處人員拘捕，指他涉嫌干犯勾結外國或境外勢力危害國家安全罪，以及洗黑錢，獲准保釋外出。

其餘被捕的十一人亦有案在身，有四人是稱為「屠龍小隊」成員， 有人涉及去年十二月灣仔駱克道懷疑，用作製造炸彈原材料案及華仁書院炸彈案，他們當時正打算偷渡去台灣，申請政治庇護。

有無fc架

辭職唔做嘅監警會英國專家Clifford Stott回應香港警察嘅言論：

「1. 睇黎香港政府，包括香港警察，對啱口徑去攻擊民主運動。」

「2. 我地對呢件事並唔意外，咁就可以重寫2019年嘅歷史，將示威嘅羣眾包裝成唔理性嘅暴徒。」

「3. 呢個策略包括將啲暴徒講到被犯罪份子控制，演譯到被外部勢力資助同操控。根據我見到嘅證據，咁講係遠離實情。」

「4. 作為羣眾心理學家，我覺得咁嘅理論埋沒整場運動嘅基本原意，攞黎掩飾警暴。」

#大概係咁解
#雖不中不遠矣

原Tweet：

煲大佢

驚閪咩。小英會救佢地

手足放心啦，香港民主抗爭手足係台灣既貴賓黎，台灣既未來要靠我哋帶領，所以台灣一定會救人

以後都見唔到佢地

有撚用，議員都自身難保，被人拉

原來係真 我好想炒車

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問肥寶貝(狗隻#12186)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

仆街了
一定要煲大佢地俾公安捉左
等全世界睇住佢地呀

祝你全家生癌症

呢個真

有無list?

你全家比狗雞姦十次啦 仆街

點啊又係你條柒頭
靠連登r存在感
現實生活中一定冇人肯同你講嘢啦，把口咁撚鳩柒臭
你好好多謝呢度同你講嘢嘅人呀知唔知呀呢
屌你老母都益咗你呀

死廢物

柔道聖誕 柔道聖誕

手足會喺歷史上名留清史

希望吉人天相，希望袁爸出聲救番佢地

Tui

其實根本冇人知係咪真係有偷渡
可能純粹係捉鳩完人之後捉撚住佢哋喺船
兜嗰度一圈返大陸

因為移交逃犯條例過唔到，大條道理送你去新疆集中營再教育。

我知我講錯
但唔係100%無機會

大家一齊上 twitter RT RT link 係裏面
推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文

#124 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

求pin

有冇方法仲救到佢地

唐文龍條廢中仲要喺IG慶災樂禍

早排有個post叫人去果個島

問黎都多餘
共產黨話有嘅嘢佢冇 冇嘅嘢就有
唔應該有嘅仲多到數唔哂

From RFA 自由亞洲電台
證明係有人走過
所以唔好話班人由水路走係ON9

安排反送中抗爭者偷渡到台灣其實已經進行了一段時間，據自由亞洲電台記者從多方面獲得的可靠消息，早於今年七月份，已有兩批年青抗爭者坐船逃到台灣。
在七月有兩批抗爭者逃亡，第一批十多名抗爭者坐船從香港出發，直接到高雄。
另一批抗爭者坐另一艘船到離香港300公里屬於台灣控制的東沙島，然後再獲安排送到台灣。
至於這次逃亡失敗的路線，是由香港直接到台灣屏東，據了解，原本在屏東接應的人士，週日晚上十點跟船隻失去聯絡。
有協助港人的組織表示，相信安排香港抗爭者偷渡到台灣的路線已經被堵死，沒有人再敢參與這條逃亡路線。
另外，過去一個月，香港水域附近氣氛異常緊張，不時看到有中國武裝艦隻巡邏。

點解新聞話12個，但張圖19人？

仆街共產黨

復會後將即時表決實行移交逃犯協議，否則偷渡人士的國安法案件會在內地審判。

咩人會出頭幫佢地？飯民都自身難保

志在玩9多次飯民

準備失蹤

活摘器官

好灰 心情好灰

屌屌屌！
求平安 返香港...希望

推 希望係fake news

除非外國領士館俾多本passport佢啦
不過都出唔到境 因為新passport冇入境印

過澳門？身份證過到
過到去再水路落越南再走？

原來真?

cls

做乜除哂衫

依家咁可能無命返

唔知關唔關事

gg

時機你明唔明

救手足please

係公海？公海捉得架咩 定係香港境外支那境內

SOR支那海先岩

香港海域應該比支那海域包住

推 個熱門咩事

支那公海定支那個海